{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75052&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠갑산관광농원"
    },
    "text": "こんにちは、忠清南道青陽に位置する七甲山観光農園です。 PM2.5やストレスで疲れた皆様に、真の癒しをプレゼントしたいと思います。 七甲山観光農園は、近くに美しい植物園、七甲山、天井戸吊り橋、長谷寺など、素晴らしい景色と新鮮な空気を楽しむことができます。 観光農園の周辺には、美しい植物園と五西山自然休養林、天井湖吊り橋があり、車で少し時間がかかります。 七甲山観光農園は客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可しておらず、個人で炊事道具を持ち込んではいけません。 入室時間は4:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと禁煙、駐車が可能であり、送迎サービスは提供していません。 施設としては駐車場、共用トイレ、シャワー室、消火器、一酸化炭素警報器、煙感知器などがあります。 また、屋外バーベキュー場は共用でご利用いただけますが、雨天時はご利用いただけません。 バーベキューグリルをレンタルでき、炭火及び薪は個人で持参する必要があります。 利用可能時間は5:00から2:00までで、お支払いは当日現地にてお願いいたします。 入室制限、未成年者の利用制限、ペットの出入り制限などの確認事項と注意事項があります。 画像と実際の状況は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災危険物質の使用は禁止されており、発生する火災に対して利用者が責任を負わなければなりません。また、ゴミは分別して指定場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "七甲山観光農園はどこにありますか？",
            "answer": "七甲山観光農園は忠清南道青陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "七甲山観光農園の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "七甲山観光農園の周辺には美しい植物園、七甲山、天井戸吊り橋、長谷寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "七甲山観光農園では何ができますか？",
            "answer": "七甲山観光農園では美しい景色と新鮮な空気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "七甲山観光農園では直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "七甲山観光農園では客室内での直火方式の調理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "七甲山観光農園の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "七甲山観光農園の入室時間は4:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "七甲山観光農園は無料Wi-Fiや禁煙、駐車場がありますか？",
            "answer": "七甲山観光農園は無料Wi-Fiと禁煙、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "七甲山観光農園では送迎サービスはありますか？",
            "answer": "七甲山観光農園では送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "七甲山観光農園にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "七甲山観光農園には駐車場、共用トイレ、シャワー室、消火器、一酸化炭素警報器、煙感知器などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "七甲山観光農園のバーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "七甲山観光農園のバーベキュー場は共用で利用できますが、雨天時には使用できません。バーベキューグリルはレンタルすることができますが、炭火や薪は自分で持参する必要があります。利用可能時間は5:00から2:00までです。"
        },
        {
            "question": "七甲山観光農園には何か制限事項や注意事項はありますか？",
            "answer": "七甲山観光農園には入室制限、未成年者の利用制限、ペットの出入り制限などの確認事項と注意事項があります。また、施設の紛失や毀損については利用者が責任を負う必要があります。火災危険物質の使用は禁止されており、発生した火災についても利用者が責任を負います。ゴミは分別し、指定場所に捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "七甲山観光農園の料金はオンシーズン中に変わりますか？",
            "answer": "七甲山観光農園の料金はオンシーズン中に変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 613
    }
}